點睇羅志祥、祥祥

頭先見到佢真人 真係好靚仔 又跳得又唱得 亞洲天王實在當之無愧

推

傻鳩一個

傻你老母 改撚錯名咪撚上連登啦